藥劑撚入

有冇人知 methorsedyl syr 嘅詳細作用係咩？

副作用？

有冇中文啊？

止咳,有乜特別想知？

心跳跳得好快？

主要有三種成份

Dextromethorphan 止咳 建議係乾咳先食
Ephedrine 通鼻塞
Promethazine 鼻水 敏感症狀 止噁心感

會呀 係ephedrine嘅potential side effects
血壓高 心臟病人士食之前要注意

唔會,你有食其他藥?

我應該有錯